[仆街]工聯會反罷工記者會

工聯會
正仆街

佢提及要緊守崗位既工種記得更加要罷工喇

八號風球都有罷工啦，香港有冇淪陷？

工聯會唔比工人抗爭

人唔笑狗都吠

On9 我罷工又關佢事

我唔賺錢關你地撚事咩

吹撚到柴火年代

工聯會只會出賣工人

工聯會定商聯會？

工聯會唔罷，係直接放菠蘿

講到罷工完全冇嗮公共服務，好似停水停電咁...

感謝幫手吹雞

唔罷工?? 唔通學你地掟菠蘿呀??

係就好...

兇鳩班公務員

一票不投工賊會

人地搞罷工關你撚事咩
驚到要出黎開記招

反罷工嘅工會
完全理解唔到

工聯會永遠站在工人對面

再次證明工聯會永遠企係工人對面

說實話，從來連登會有投工聯會咩？

工聯會應該提議8月5號返工嘅，3工
夠唔夠膽講丫